立法會爛幾塊玻璃就成班人去掃指模

尋晚成個元朗站都有人被打都拉唔到人

我等陣就將幾個識嘅差佬資料send去老豆搵仔

本身都諗住佢哋低調無出聲就算